Bitstamp冇左credit card purchase?!!!!!

orz